有無人聽歌Reeracoen呢間agent？

好似係專幫日資公司請人 網上搵唔到關於佢地既評價。有無巴打用過

自膠 聽過

推

幾新

新到無巴打聽過 sosad

佢地成日打電話叫人上去in
但睇佢地啲post都唔係咁吸引
其實專做日資公司嘅agent好有多間
睇落好多post，但黎黎去去都係同一間公司請人但幾間agent開post

咁多錢請幾間agent一齊幫佢地出post

有ibank opening

TG?